陳雲：我為甚麼一直支持特朗普？

於本土而言，特朗普上台，中美鬧翻，為香港經濟和政治帶來災難。
他強迫中國貨物加稅和強迫中國輸入美國農產品，號令工業遷出中國，搬去越南和印度，為中國的工人階級和廣大農民帶來災難，足以令中國哀鴻遍野。然則，於天下而言，特朗普糾正左膠邪道，煞停社會主義的歪風邪氣，解救美國工農階級，也最終解救香港及中國。
我一直支持特朗普，不是出自本土或中國私心，而是出自天下公心。這就是儒家政治的情懷，正如孔子讚賞齊國的宰相管仲，雖然管仲令齊國強大之後經常欺負孔子的魯國（齊國一向欺負魯國），但孔子認為，沒有管仲輔助齊國中興，諸夏的天下都會蠻夷化。

金毛仔

其實陳雲🌭, 右膠 ,反抗疫, 愛侵力

大家似而不同,經常係cctoy彈四重奏

間中有pr狗伴奏🎼🔊

佢之前唔係話特朗普針對佢，之後要黃天擊殺特朗普咩

玩膠炸 關鍵時刻 係人係鬼就睇得出

鬼果d真係撐拜登 平時就話愛香港